Lost Stars 令我流馬尿了

Turn the page maybe we'll find a brand new ending
Where we're dancing in our tears

found又點 到頭來咪又係咁

Youth is wasting on the young
It’s hunting season

呢句真

Begin Again 吧

放唔底⋯可以點